const questions = [
    {
        question: `Welches Tag wird verwendet, um einen Absatz zu erstellen?\n`,
        answer: `p`
    },
    {
        question: `Wie bindet man eine CSS-Datei in eine HTML-Datei ein?\n`,
        answer: `link`
    },
    {
        question: `Welches Tag wird verwendet, um eine nummerierte Liste zu erstellen?\n`,
        answer: `ol`
    },
    {
        question: `Welches Tag wird verwendet, um eine unnummerierte Liste zu erstellen?\n`,
        answer: `ul`
    },
    {
        question: `Welches Tag wird verwendet, um einen Hyperlink zu erstellen?\n`,
        answer: `a`
    },
    {
        question: `Welches Tag wird verwendet, um ein Bild einzufügen?\n`,
        answer: `img`
    },
    {
        question: `Welches Tag wird verwendet, um einen Zeilenumbruch zu erzwingen?\n`,
        answer: `br`
    },
    {
        question: `Welches Tag wird verwendet, um eine horizontale Linie zu erstellen?\n`,
        answer: `hr`
    },
    {
        question: `Wie erstellt man eine Überschrift der ersten Ebene in HTML?\n`,
        answer: `h1`
    },
    {
        question: `Wie fügt man einen Titel zur HTML-Seite hinzu?\n`,
        answer: `title`
    },
    {
        question: `Wie wird ein Text in Fettschrift dargestellt?\n`,
        answer: `strong`
    },
    {
        question: `Wie fügt man ein Video auf einer Webseite ein?\n`,
        answer: `video`
    },
    {
        question: `Welches Tag wird verwendet, um ein Textfeld zu erstellen?\n`,
        answer: `input`
    },
    {
        question: `Wie erstellt man ein Dropdown-Menü in HTML?\n`,
        answer: `select`
    },
    {
        question: `Welches Tag wird verwendet, um eine Tabelle zu erstellen?\n`,
        answer: `table`
    },
    {
        question: `Wie fügt man eine Zelle in eine Tabelle ein?\n`,
        answer: `td`
    },
    {
        question: `Welches Tag wird verwendet, um eine Zeile in eine Tabelle einzufügen?\n`,
        answer: `tr`
    },
    {
        question: `Wie wird ein Text in Kursivschrift dargestellt?\n`,
        answer: `em`
    },
    {
        question: `Wie erstellt man eine geordnete Liste in HTML?\n`,
        answer: `ol`
    },
    {
        question: `Wie fügt man eine Spalte in eine Tabelle ein?\n`,
        answer: `th`
    },
    {
        question: `Welches Tag wird verwendet, um ein Skript einzubinden?\n`,
        answer: `script`
    },
    {
        question: `Wie fügt man einen Zeilenumbruch in eine Tabelle ein?\n`,
        answer: `br`
    },
    {
        question: `Wie fügt man eine Verlinkung in eine Webseite ein?\n`,
        answer: `a`
    },
];

module.exports = questions;
